# Утилита миграции исходников Play 2.3 -> Play 2.5 #

Необходимо установить gradle https://gradle.org/

Создаем проект IDEA

```
#!bash

gradle idea
```
Ипортируем в IDEA
Собираем проект

```
#!bash

gradle build
```
На этом шаге сгенерируются файлы лексического анализатора Javacc (токенайзера). Возможно папку build/generated придется подключить к исходникам вручную.

Для запуска используйте класс migration.Main с друмя параметрами- папка с исходниками и папка куда поместить трансформированные исходники.

Можно запустить из gradle

```
#!bash
gradle run -PappArgs="['srcDir', 'outputDir']"
```